[突發]有女手足要眾籌！

各位老公拆禮物🎁
✈️🥛【純愛杯】募資啟動！

「山有小口，彷彿若有光，便舍船，從口入。初極狹，纔通人；復行數十步，豁然開朗。」
——陶淵明，《桃花源記》

想像一個人，在結束一日勞動工作後，回到家已經無力再戰，連晚餐都想速食解決，生活欲振乏力，但就在這個時候，他發現了一個神奇之境，小小的通道彷彿見到了希望之光，進到入口，立刻被從未感受過的貼身安全感給包覆，才數十下，瞬間整個人身心都開闊了起來。

這就是「純愛杯」的誕生宗旨，
要給你桃花源般的感受！

原來桃花源記係咁解